法國做咗錢嘅奴隸

返工為錢
收工又係為錢
想培養興趣又係為錢

以為法國

真。

樓豬題文不符